其實毒撚新年有咩做

學又唔洗返
街又唔洗出
工又搵唔到

打丁

上嚟連登問下新年冇咩做

你打足24小時

所以新年有咩做

你有咩做咪即係毒撚有咩做囉

訓覺 打丁 食飯 打丁 訓覺 打丁 食飯 打丁 訓覺

咁所以毒撚有咩做

上連登

上足24小時？

拜年

上連登追擊含大I大

邊有咁多年拜= =

too boring

問下自己

咁你平時有咩做
關新年咩事

屌你老母

平時咪返學

訓

你個名

得閒就上 好多時候都得閒

返24個鐘學?

落堂咪溫書囉

屌女

咁我屌你老母

所以你揀左上連登開post

小妹新年日日都上黎開post

著西裝扮部長賺一筆

之後課哂落fgo到

垃圾驚仲課

潛龍可以幫人補英文

儲錢等白貞復刻

唔撚想派利事
周圍放風話兩公婆去日本
實情留係屋企打機睇netflix扑嘢

識玩

讀書

溫書繼續爆4

安坐家中，透過顯示屏與紙片人展開心跳的旅程。

溫書

fuck u
你開心拜年啦

已經追緊gdp

sem2 day1 已經追緊

你做人係咪冇目標？
點解淨係識讀書？

有野做就唔係毒撚啦

有D道理

毒撚都要拜年

拜山

俾D人侮辱下

自己一個去旅行

太窮

打機囉

攞左四千蚊仲想點

都好

學algorithm

get a new life bro

屌你老母 你想點吖

有女就唔係毒撚

食女

又話連登多毒撚
屌你老母全部都食女

你其餘日子點過咪點過

打機netflix

Call g